Asso社科gpa3.2有咩選擇

city ppp poly spa bu soci有冇機

Hku

Ive

認真答，出嚟做嘢

hsu

Foodman （M記炸薯條）

Poly Aging/ Social Design
BU GIS 啦
SPA/ PPP 可以唔駛諗

Spa Ppp 可以唔洗諗啦 gis都叫仲有啲機

乞食

Get out of my way

頂盡BU

cu gender studies

PPP而家收咁高？

3以上有得in 唔代表收
In 唔in 到 睇自己表現

edu

當年3.27interview收咗我

完全同意，簡直浪費時間，社科自己睇書研究即可，唔需要讀大學。

at least >3.5先派 3.1 offer (early round)，要睇下上面d人要唔要 先派到你.

今年收到3.1 offer 既都細過3.5了 今年收低左 其他大學都是收低了

刀大

city ppp early round offer係>3.5 其他就唔知

city 社科 3.3 睇 interview +ielts. 3.4算穩陣 3.5或以上收硬

岩岩新鮮出既ppp 3.1 offer 都細過3.5 睇db見到的

衣家都main round la 有咩出奇 上面d人唔要 派比d低分lor

你連early round同main round 都唔識分?